有無90-93左右既巴絲入黎過年

下次搶1001記住開post

開左

等左好耐都唔見

當睇唔到算啦，個名柒到唔敢睇

聽日要返鬼國

咁誇張

我明白了

聽日返工

我係聽日放工返鬼國

陳根記有咩推介

咁開心

開你老母

最憎新年

好耐冇食了

屌叫黑椒雞俾黑椒牛

湯神鬧人既

你說說返鬼國有幾開心

我都要返3日兩夜
年年係咁架

新年返去好塞車

準備自己行花市
成十年冇去過

諗起都覺得攰

大後日我都要返鬼國

新人留名1001

搭車次次都訓…真係死左都唔知咩事

為你好咋…淨係掛住食雞

輕鬆 5

尋晚ot結果去唔成
係咪去維園？

唉 新年之後好想 辭工

大吉利是講句，鬼國新年超多公路炸彈
有個親戚話佢揸左12個鐘車返去

所以臨訓前都做定心理準備

點解

留名

因為發左達唔駛做

又黎每晚既孔侑time

我仲未睇 留番新年睇

係呀

冇人既

因為收咗皮

唔小心中咗8000萬六合彩？

人去樓空

只差一點點

8000萬中左 1人派1萬又點話

份工賺唔夠 雖然啲人好好！ 但隔離公司福利又好啲 人工又好啲！

真毒慣左冇人理

終於可以休息

你到啦

每個字都差一點點？

打好關係 過檔隔離

先可以再會面

琴日就到左，忙姐
今日得閒少少走左去大阪城hea

真毒here

感動巴 感覺絲

感巴I am

我上年都有去

感絲去咗邊

還我感絲

還我寶寶

寶寶一直都在

冇做偽毒出街咩

2

3

4

5

6

人工又唔高又冇乜bonus

聽日返工出咩街 係床丁孔侑然後訓覺好過

如果早知咁既環境
唔讀science 都冇咩分別

試下轉啦 我都係轉左幾份先搵到份好

我仲未睇 新年幾日假一次過丁

呢個正常啲
湯神

咩

me science 廢青

我岩岩係果度食完番黎

唔會轉工了

開唔開心先

叫做穩定 好似係

會唔會撞到我

9點食完

...

自問又唔係最top既學生
可以學下maths同computer science 知識都幾滿足

早抖
聽日晨早起程

去邊

點解個個都出發去旅行

無乜人返工

希望今日準時放工

今日3點準時

5點幾

中層係無得早收架啦

4點…輸比樂樂

食物鏈最低層呀

我都收四點

早晨

3點+1

地鐵好少人

收早

今日放1

我行到半路見到有巴士9沖左

唔知放唔放到3

諗住同老細講我約左人食晏然後出觀塘還衫 之後唔返

無人既個車廂

同佢講去買料

放唔到

你收幾
早收去做孝子買d野番屋

屌你

正常時間 如果唔洗OT

講反話先靈

無心工作

老細叫我返但佢仲未返 屌我要早走架

返大陸拜年

收三但一放工就要狗衝返鬼國

玩撚完啦, on99講明收1500啲on9同事仲接1630order

早晨。琴晚差d番唔到屋企

加油啦p子

落去嘆杯咖啡先啦

P子 你真係好好 陪我返工

DKKM, 呢啲咁geON9就升職加薪分BONUS, 火都黎

有冇巴絲收4點 灣仔區番屯門

1500霸氣走，等佢自己一個做

年三十晚仲要返

悶

等收工

今日唔打算做野

好撚忙好多野做
要死掂個BOD presentation

me2

好煩老闆呢幾日成日黎問我幾次做緊咩 係咪發現自己請左個廢人諗住炒我啦

我老細成日都問我 等佢炒ME仲開心

我唔想比人炒嫁

得閒上下jobsdb啦

未做夠一年

我呢份都係4個月

等緊食飯

好靜…以為已經紅日但我仲返緊工…

你知唔知你做緊咩

冗員工

唔得咁嫁

上網

上網搵工

咁真係無野做嘛想我點

好遠，坐車都2個鐘

坐等下一班新幹線

又過第二道食女

我都想 可惜肥矮窮毒柒無女要

咁又唔駛

唔揾住

打機

你估個個都好似你咁咩返工打機極可恥

Same here

你估個個都好似你咁冇用返工做到狗咁

悶到發毛 諗住hea晏啲先食lunch
4點先放

新人91巴打揮手
做到年三十先收爐初五啟市

哇老細派利是 1點收工

正

老闆冇派利是

口多幾時派利是

用眼神暗示佢

教下佢，應該放完假番黎先派

你派先

how

佢命犯天煞孤星, 好似係

屌你都廢事

精靈眼望住佢

佢返到公司先封，我立到

決定3月quit

你睇你幾仆街呀 一世冇女呀

咁樣樣

exact7ly

唔知會唔會封100呢

有offer?

QUIT左先

無咪無
我恭祝你年年換畫丫

p子呀佢又恰我

啲溝唔到女既毒撚真係好可怕

仲有1個鐘

你先係最賤格果個

好開心呀

仲有50分鐘

打情罵俏，好似係

口多 點解你要咁講

唔係話你

個賤人不嬲仇視肥人同毒撚

走得

無offer, 不過都想3月quit

將會有 2月有 3月quit

好波

早放

道道都收爐 搭多兩個站都係食吉野家屌你老闆

玩毒撚好開心咩

你唔係想quit好耐喇咩

想，不過未有offer呀

不過都會quit

咪係囉 咁玩咩毒撚重點係你都唔係毒撚

咪就係

有冇人食飯 葵芳

有女扮毒可恥

又唔早d 講

垃圾！又加得5%！bonus又唔多！
仆你個街！i quit!!!

你地話我2月有offer

今年都唔知有冇4%

唔係再巴自己有咩

有都偷笑

屌鳩你抄鳩我名

邊個抄邊個都未知

講緊樂巴

神與神

2點收左爐

收lu

今晚都要番 重要執屎

唔好死

1001

邊個先係真湯神

。個個

我諗左睇二d 野

GAY TEST

一個大波係蕩波,一個就大點

奴才：「暖嗎？」
聖上：「嗯，還行！」

我用返隔離登個舊名姐

咁計落好似真係你用先

喺強國悶死了

原來你先係backup佬

收工了

same

壞掉了

終於知一去不返 這個道理
想再牽手 也沒權利

湯神其實係咪自己同自己講嘢

唔通有兩個ac 又話我地知咩

我完全睇唔明佢地想點

想當年 P紙 同 F紙 都搞到成班人中曬幻術

毒撚回家了

受害者在此

食花生睇受害者

收工留名

好撚悶呀屌我老母！

幾時先凍

不了

益下我老母都唔得

當湯神係咩

湯神大把女排隊比佢屌

姐係去邊個post

呢個呀 咁耐唔上水

冇曬偽毒

笑死

偽毒

真毒冇出街

真毒

真毒在家睇網球

我睇緊tvb舊劇

真毒番工

打Overwatch

咩劇

辛苦

男親女愛

但心情係谷底

睇左幾多次

笑9毒撚

我先係毒撚

我先係
淨係係屋不停f5睇睇有冇人

f5 d 乜嘢？

呢個post

無上水既擇名

原來呢度又有個新post

LM

92 LM

長期有上水真毒say hi

踏入子時，已經年初一，祝大家身體健康心想事成恭喜發財

我去左winnie the pooh個 post

心想事成

媽媽 新年快樂 利是逗來

多謝！ 你地逗完比我換過個利是封再比你地

辦公時間先多人

祝大家恭喜發財身體健康
祝自己脫離A0

日本過左十二點 各位大佬新年快樂

就新年啦

新年快樂

掛住食女唔上水

返左鬼國，岩岩響屋門口自己點完炮仗

湯神新年快樂

以前返去試過幾老表喺天台吊幾串兩層樓高嘅炮仗玩

咁好玩

蕩蕩

諗緊毒撚自己去澳門燒
湯神有冇圖呀

新年快樂巴絲

忙到食屎就有
哪有女

明明一路食女一路上黎笑9毒撚

好攰

各位新年快樂

哇一定好響

我都想

一路聽歌一邊上連登既毒丁

大家咁話 新年進步

臨尾嗰粒特別大粒
周圍都係咁燒基本上係瞓唔到

脫離A0

我個邊今晚好靜下

一樣 要努力呀 一定會遇到真命天女架

呢度有無人係93年

邊有咁多a0

新年流流就要俾人質疑

証明你唔可信

明明就一副誠懇的樣子

琴晚比屋企對面個年宵嘈左一晚

我93啊

新年快樂 咁多位巴打
雞年搵多啲

有

搵緊喇

咁早起身呀老寶

新年快樂 心想事成

無女既今年有
無仔既今年有
無錢既今年賺返夠

多謝翠絲姐姐

……躺著也中槍

原來係姐姐

你老味終於收工 眼訓到仆街

連登有絲

有得你過年咪算好囉…
新年流流講粗口

我呢啲粗人

新年快樂 祝大家脫毒成功，有女嘅繼續有女，無女嘅都變有女

mk/會蒲果啲唔適用，兼一世戴綠帽

多謝 新年快樂

多謝樂子

偷食同負心的人都一世戴綠帽

祝大家開開心心
快d搵到另一半

多謝你

恭喜發財 身體健康 唔駛再食嘉頓什餅

早兩日個雜餅po 笑到仆街

完左未

望下先我睇到嘉頓座鬥士就未睇

啱啱收工

啲罐頭'新年快樂' 文真係好煩

咁多位 新年快樂呀

今年犯太歲 有無特別感覺

新年好人人出pool 豬籠入水

咁多位新年進步 雞年行大運

冇喎
全球有1/12人犯太歲

去完日本啦？

幾億人犯

再祝大家身體健康 事事順利
祝自己脫離A0

咩圖

好毒
好彩我唔Mk 又唔蒲

揸棍仔上斜大塞車真係慘過食兩舊屎

重有改歌詞個post都正。。。咩同你班畜牲過年

今日去左間社企cafe! 好食，有質素而價錢唔貴

介紹下

中環碼頭個間！cafe 8

日本之旅好開心
想同大家分享架不過我柒頭皮唔識up相

去日本咁開心仔！！！！

app 唔係有得就咁up架咩

我都等梗3月既來臨

我都想出街

等緊你分享
我會去Disneyland Sea

你幾時去
我遲下都去喎
想住附近間東京灣酒店

住民宿

自己去

92留名

真毒留名

當然唔係

同邊個
去迪士尼咁浪漫
你到時先買飛定上網買定

我表妹竟然有star trek唔睇睇巴塞對曼城

足球？

我d表姐妹都化曬韓妝

去啲咁浪漫既地方 仲可以同邊個去

又有女偽毒原來
Disney sea定disney好d

白面紅唇？

一副大圓金框眼鏡 冇近視都戴眼鏡
唔明點解韓風咁多人跟

其實好強國feel.

還我MK妹

Sea

sea for sure

佢地唔明有個 mk傲嬌表妹有幾可愛( 錯

不過佢地係外表扮到下
一講野又變返完完全全香港女仔

咩係傲嬌？
冷豔?

高鬥得黎又可愛 口不對心

個神婆朋友拉我初三去車公廟

傲嬌正呀

要6分傲4分嬌

你又知1/12 你唔俾雞年出世嘅人數少啲咩

你又知1/12 你唔俾雞年出世嘅人數多啲咩

清識食

好很多人一定

我上年猴但無去

囡囡話去旅行個幾日同我skype 介紹佢同房老友比我識
但第2次見約2月14係咪唔係幾好

睇你想點啦

有咩唔好

一陣就要返鬼國

機會黎啦！

1001 新人留名

打鐵要趁熱 不過太大火又會煲燶粥

上到連登

不停咁摷底就唔會煲燶架喇

你搞掂之後唔介紹個同房俾我地識就唔係咁好

摷底咁進取

高手

Dr. 熊

呢句真

樂巴去咗拜年未

年30同啲親戚去咗阿嫲到食團年飯搞掂哂 一陣去街

毒撚淨係識呢埋喺屋企煲粥

明明識教人摷底

煲粥同打邊爐摷底防煲燶痴底是否常識吧

人地五官靚無問題既

我唔識，高手

呢度成班毒撚表示答唔到你

得米啦

綠洲城 國王大道

好羨慕

講左我想講個句

究竟依句野可以抽幾耐

五官唔靚打飛機都冇資格

唔係嘛

我無資格但我成日打
有咩後果架

你緊係成日打啦
男神就是威風

我都係

越打越威風

雞年大雞

聽人唱歌

係咪酸下都唔比？

邊個

堂姐妹同個朋友

又串我無女

求介紹

熊仔，下個月飲野

雞仔可以幾大

你食女食成點

新年有女食

男神熊熊

你班友出曬去食女

宅住睇片。

同女女一齊睇？

睇完split!

係又要話你知咩

約住先

幾老表呢埋打牌

同我打牌易過打利

新年個個去食女，真毒就要做野 點解世界咁唔公平

偽毒屈人

毒在家睇網球

咩比賽?

nadal federer

Live

有靚女問我拎fb 同whatsapp

仲問埋我d家姐細妹呀

自己一個

自己一個

屋企無人 今日起身到而家無出過聲

我們是朋友吧

yes
Australian open final

這些機會

有冇畀到佢

只是屬於你的

比左

家姐細妹係煙幕嚟

冇發夢ff 純粹add個人 開心下

我都想有人add呀

咁家姐細妹有冇add
你同靚女合照post 上fb 佢地會見到

冇合照 fb冇同女仔合照相

平時我都冇人add

靚女係親戚？

明明你都有食

唔係

同屋企人打牌真係好on9

有冇人睇波
好耐冇睇過巴塞 點解佢地好似弱左咁多

睇緊網球冇睇巴塞

其實巴塞嘅後防線好性感

新人留名

分享下日本之最 富士大佬
去左河口湖過一晚夜 好彩皇天不負有心人
天氣好好 睇得好清楚！
周圍有積雪 但去果時唔係落緊雪
大約4-5度 都頂得順

河口湖好靚

大佬好靚

舊朋友

偽毒擇名

係咪即係抄牌

真毒no.1

新朋友

去之前好擔心天氣唔好
特登去都係為左睇大佬
見到果刻心情好激動

好靚
下次去都去睇下先

去啦去啦 最好book晚溫泉旅館一泊二食

決定3月留返日喺道

望富士山d旅館 有d好貴但好正

我同事上次去嗰間傳統日式嘅,
拉開紙門下半係湖上半係山超靚

遲啲去 不過係book 咗箱根嗰邊嘅溫泉旅館
睇唔睇到大佬咁靚嘅景

但呢d要同另一半去先正
毒撚一個去又比人笑

正個d好似2千幾蚊晚以上

咁毒撚可以去邊

去咁多日幾日住平留錢住一晚貴

你住邊間講唔講得 幾錢

我毒撚住市中心平酒店
準備去叫鴨

同邊個去？

自己 之前買平機票

想去歐洲

過多一 兩年先
有機既撞下

我唔捨得住咁貴 book左間平少少既 都見到半個富士大佬既
酒店唔係好靚果啲 設施比較舊但乾淨企理我已經好ok
兩個人book每人大約7-800蚊晚

酒店頂都有溫泉 浴堂feel咁 朝早浸都望到富士山既
私人風呂就無了

有間有私人風呂 4千蚊

太貴啦 我寧願食左佢

屌佢老味鐵血真係近年難得一見嘅高達，依兩集睇到眼濕濕

仲有幾多集先做晒？

9集

未book定定咗同你講

有冇睇隔籬報驚拉親戚同老母嘅post，
啲親戚點解可以咁仆街

係咪利是封樹葉嗰個？

偷野個個
親戚同大陸人都

係咪同仔仔

agger.

仲有一個係拉鳩左老母，告埋親戚接贜，老豆保釋嗰個

真係睇到個人好撚嬲，
好在我係香港無親戚。

打算完左一次過睇

link ?

我舊年都自己一個去左清境住好大間房果啲民宿
自己訓好大間房 自己跟團去睇日出 無人幫我影相

老野

拜年...拜年....拜年

人地想慢慢黎 好似係

唔好嚇親人

Google AI 揼部AI出黎

咁早冇人

又有thunderbolt
Phycho Zaku

追緊d 痴線拜年post

喺道搵旅伴

好好笑但係好好彩自己身邊冇依啲人

Thuderbolt完咗啦，動畫改短咗，聯邦都未出atlas就打完

而家唔洗啦 有男朋友

真係好

回答我可不可以暫時讓我講出感覺後

成個新年都係補習 琴日我有新挑戰：用普通話教英文

啲小朋友都好慘 新年都要補習

新年補習收幾錢

好可愛

好果晚記得擺最後

btw 光圈開得太大喎清

我普通話差到笑

我試過上阿里山，book 左間四人房，響背包客棧搵左個人share
去到原來係女仔黎

動畫有season2

我試過搵左個係munich exchange ge男仔, 問佢可唔可以屈蛇
佢話OK, 我訓地下佢訓床就得
點知一見面佢發現
結果佢連床都讓埋比我訓, 佢自己訓地下1

才直說你有舊朋友

豔福
我之前自己一個去日月潭住hostel
識左幾個working holiday既台北人
第日一齊去左溪頭玩

之後呢

我仲試過Tasmania 既Hobart 識左隔離房兩個女仔一齊周圍行
我差d 扑左個竹升妹
同房就帶左個德國妹入房扑野我除左扮訓都唔知點好

無事發生

差緊啲咩

果時仲係青頭仔無套

兼有少少手震

帶埋我

點解扑唔到

新嚟報到
大家雞年發過雞頭

好彩無，俾人笑咁易射

睇到龜頭

就係差緊個套

more

湯神真係湯神

有冇偷睇

你唔係係日本咩

一路偷睇一路打丁

淫klay（thompson）即刻射左

係屋企唔知做乜

係佢落黎拜年，之後我學生個呀媽叫佢問我英文功課

都係照平時價錢加利是

淫klay湯神

但大陸讀英文真係同香港好大差別，算係大開眼界

最大分別係個th音發左s音

d大6 phd學生

無，條女唔正的
我扮訓扮得好辛苦

關咩事

係意大利同大家拜年
今年事事順利，身體健康

赤口去拜年搵交嗌

已經聽過無限次，就黎識調返轉黎背

hallo~~~

今日有咩搞?

毒

長住italia?

在家發mo

No, business trip
新年流流去做野無得過年好

得自己喺屋企，寧願做野

有得去歐洲business trip

痴線咁都黐

佢地d功課係會用中文寫要佢地做咩
present tense係寫做 現在分詞。同埋 i have five yuen

我好掛住個sosad lm樣, 依個時候用啱哂

係。。。佢前一日都冇同我講過。。。等我重以為係同佢女補。。

five yuen 屌

係。。。見到都o哂 同埋成日叫佢地中譯英，英譯中

過節係屋企抖下咪幾好
又要準備開工

終於可以放返日假

啲外國戲名劇名都可能係佢地啲功課嚟

準備定黎緊個interview 啦

你係再巴？

好撚難搞
睇黎絲打好細心好好脾氣

但個個人只係小四

好在佢又唔係難教既

咩學校

而我不知道再巴是誰

咁你係邊個

巴打淫邪

係咪全世界初五做狗

係我

hello朋友

Hello old friend

到後期都唔理乜水口乜上色，快快趣齋啪滲埋線收佢皮算

巴打 你好

感動巴

好正

interview in咩工

唔好畀啲仆街親戚啲仔女見到

我無interview 同樂巴講咋

溝到女未

新年流流 我地唔講呢啲

無親戚上黎

咁喜慶嘅日子

Very good

原來得我真毒alone

我都係真毒alone

湯神又笑9毒撚

蕩波又笑鳩毒撚

我先係 煩緊晚餐食咩

一齊
影相擺上黎食

悶到畫圖

邊有

新年屋企無人真係好sad 餐餐自己煮

好靚
好pro，巴打有學過？

今日去車公廟，求到兩支上籤
雖然唔太信，不過係爽ge

啲人去咗邊?

求咩？事業?

叫外賣算

返咗大陸
btw, 我真係唔認得你

事業+姻緣
解籤佬話我可以炒左老細
係我揀工，唔係工揀我

俾我就叫個大pizza，自己食曬佢
自己煮好麻煩，又要洗碗

唔一齊返?
btw, 你認得咗

雞年行大運 揀好工 好姻緣

佢地返好多日，我要返工嘛

叫左炸雞

我有幾部未整

好勁有冇出本

我部rg mk2都砌咗一半

上年中式日式幾枝籤話年尾有姻緣, 都係0

咁你就唔啱啦 逆天而行

有冇去女朋友屋企拜年?

無 佢父母都返咗鄉下，不過我都有買野俾佢地嘅

佢係咪呢幾日都要返工?

係呀，不過我無咩所謂

真毒點名

新年快樂，心想事成！

熊子去邊度求日式籤？

新年進步，事事如意

新年快樂咁多位

岩岩收工x2

得閒先再挑戰rg

真毒上水

上次去日本霧島神社同熊本個稻荷神社

砌rg好辛苦

Perfect grade

我到依家都唔識處理水口位

太貴，我情願買國產超核金了

男朋友一直夢想我地搬出去之後擁有一隻
我希望好快有機會送到俾佢
但太貴 果年情人節聖誕節生日禮物一份過

砌到佢傻

rg仲難過pg

咁性價比其實係咪rg高好多

我覺得佢太細件啫再買我應該會買ver ka

想問有無新界東巴絲知大圍沙田邊度有租碟鋪

大埔就知

可能執晒 以前馬鞍山有架
咁有無推介咩網可以搵戲睇 唔貴既收費網都ok

原來而家仲有租碟鋪？

前排經過沙田禾輋有二手碟 唔知租定賣

元朗仲有

有冇巴絲未訓

睇黎訓曬

未訓呀

依幾日廢青mode. 街都冇出過

未訓

唔洗拜年？

小幸運

男姑娘返工未？

聽緊？

Yes 依家聽緊

我都想有姻緣

a0

溝女未成功過

本身今日要返 但太少病人 cut左我 聽日都cut左我
變左後日先返 同大家一樣初五啓市

但我算係女性絕緣體

湯神 你唔好玩啦

咁咪負假

未負呀 我新年幾日紅日未放 而家岩岩放返晒

我初六先返

認真

好多人未訓咁
咁多位做緊咩??

因為淨係比人媾

食

返到洒店準備訓
Tmr終於回家

有幅畫好似就係呢個教堂，有幾個色。。。係唔同時間下陽光照射而畫。。。個畫家畫完幅畫好似對眼出事

+1

有測謊機一定打湯神

無

畫得好＂生＂

請問畫中人物叫咩

湯神成日串9毒撚好開心咩

呢個post有兩個
。個個唔係比人告

印象派Claude Monet?

yes. Rouen cathedral..但呢個係咪？

咁都可以係兩情相悅既

，

No, 我張相係Milan
Monet 畫既係法國

好閃啊

shadowverse / Rage of Bahamut嘅 Forte

真毒留名

五官好睇先有

五官柒到hihi

same 眼細鼻大口大

真正柒頭

一上黎又無人

月神

我玩緊 shadowverse

聽日要番工啦

真正7頭

得4日假
食左一日星期六

今年好多假都食哂星期六

得返半日假

聽日又要晨早起身迫地鐵

返公司逗下利是 食個午飯又走得

我今晚已經要返去食春茗應酬班撚樣

毒遊西九龍中心

我無呢d 煩惱,因為根本無假放
連返九日,後日先有得放假抖下

結左婚果個同老闆都未番到香港冇利是
聽日又要番工等到六點

連番九日⋯⋯收買人命呀

一年一年又一年

幾時3月

聽日返工 打算今晚開始做定d野

我都想快啲

二月一日假都冇

返黎聽日返工

我_你。

第一日應該多野跟到仆街

我呢D小薯都係返去逗利是但都要收6點

街上面好多人放閃

仲要今日唔知冷親定食錯野..晏就開始又柯又嘔
仲要頂多一個鐘先收工

所以依啲時間唔應該出街

我都想快d 3月可以去旅行

其實冇咩睇。。。冇左明將之後，失色不少

試著活下去

拜年啊
出完街仲傷感

好彩唔使拜年。。但今日見返n年冇見既親戚真係好大衝擊

點解?
我見到d親戚一係工作上學業上進步左一係靚女左
個心好傷

D人見到我都會好大衝擊
柒左咁多

個post 5日先3十幾頁

唔會 d工人未返 但係寫字樓要返
我係驚染左個頭比老細窄型

聽日扮工又話瞬間1001

話撚知佢啦，又唔係染佢個頭

讚我幾slim

樣子改變唔到呀

話時話 有冇人都係未染過頭

因為真係好耐冇見。。。見返又唔知講咩好

係呀 明日啟市

我好彩佢地撩我傾計先
傾傾先去左玩啤牌
咁就冇乜難道 最怕開頭講野 由其女仔

雞煲

香港？

唔係拜年就人地黎拜年

咁就番工

根本冇休息 周圍應酬

銅鑼灣

夜晚啦。。。而且我連雞煲都冇食過

我成個新年都做野

仲訓少過平時

我得一日係訓左10個鐘

咁熟睡狀態 似係之前攰過頭
我平均訓得6粒鐘

岩岩先開始食

我想問點解有2煲

同人撐枱腳

女仔手 皮鞋撚molamola

要返工啦wtf

可以收利是 睇下比得多唔多

放埋聽日

聽日睇你叫唔想番工

無啦無啦

都唔會一人一煲掛

我愛番工

四個人食

男人黎

媽！佢黐Q左線呀！！！！！

好唔慣咁早出門

返工啦

隨時訓著

我要同人開年！！！！！
屌你老母我唔想返工呀

要返工無陰功

返緊喇 幾時先有人養我

求富婆包養

皮鞋撚係咪鐘意食雞煲 帶我返去啦

早晨
去睇戲

直線求愛

走啦YOU

唔想返呀

年都過完都未爆POST

番工啦U
聽日就慘

返緊啦。冗員緊

壓年post

番工呀, 睇乜撚野戲

快點推爆佢

仲有9個鐘

球包養

唔爭在加埋ME

好快到你架咋

起馬過埋今日先啦

叻啦叻啦

收工未

冇人想知

特登早起上黎

我目光淺窄D
食飯未

我今日ge工作好似已經做完

寶寶AGGER

欠屌

放假8點41分醒就訓唔返。返工8點41訓出左門就想訓覺
人類就是犯賤

仲食緊早餐

新年之後邊有野做

落樓下星屌買杯咖啡溝女女啦

唔想做。唔想搵工廠業主。
搵左D VENUE就算

今日ge工作係逗利是

係屋企食左

屌，諗起收到封樹葉個post

我連利是都無得逗

好慘 勁想知下文

冇人結左婚咩你公司

告老母, 老豆搞保釋果個先癲

你新年前逗左

有個咁既post咩

百幾個email未睇但係度係咁吹水

都好，有5舊水

有。星矢個位巴打

當收唔到

咁大封`
應該等如我逗晒全公司

矛EMAIL。唯一一個EMAIL叫我整PLAYLIST但KKBOX個D全部得3-14日TRIAL之後要比錢，整唔到

係。我估佢無散紙得大紙焗比我

第三頁底開始
但之前果d 都好睇

屌，唔記得落車

新嗰隻pkm電話game到依家都唔知玩乜鳩

爆左email

spotify?

spotify整左。但佢想要埋其他portals.

而家玩緊隻咩5vs5

未 啱啱睇晒

玩弓箭手大作戰，唔洗錢課金但好好玩，仲可以同朋友連機玩

你又啱?

未dl
不過對pkm有性趣

冗員

樂巴

直接買3ds陪我玩啦

幾錢

機連game應該千五到千六左右，講緊全新

認錯人啦

樂絲

新手留名 大家早上好

一D都唔好

一啲都唔好

我的天空今天有點灰

十分之好

唉放監未

諗緊晏就食乜好，自己一個

毒譚

唔食譚仔，好難食

coffee, tea, or me?

上班了 公司老屎忽已派利是

收咗3封喳

廿蚊

老總話LUNCH去飲茶開年, 但我唔想去應酬

u come, then u

就知今日個個要開年所以無搵FD子食飯 同埋打算2點先食晏

去下囉...唉

我未睇呀,但已經有5封了

好撚煩, 又好陪笑

帶上你的臉具

繼續廢青

好假呀

你好遠

啱啱有FD同我講佢15K但出廿幾個月糧
我仲留係呢間19公司做乜

走啦！

你係邊返

廿幾個月糧 轉過去佢公司

大西北

做邊行搵咁多

你我相隔多麼遠

但佢話間公司好西

我都唔係好知, 其他部門最少都18個月

人工包左

睇錢份上 如果要買樓做佢公司都幾好

買樓

買條毛

儲到錢啦咁樣...19 幾月糧喎

得12個月路過

我都係12個月加bonus

毛

無b仔

極少bonus

無何B 仔

hi要搵牙醫

但人工夠,冇b仔都唔緊啦

有個同事祝會計部阿頭升職加薪...但我公司得個11人,都已經冇得再升..個會計聽左之後都笑左

都係個title變左姐

人工永遠唔會夠

屌係咪on9架, 兩點半先去開年
餓撚死人咩

佢而家已經係最大個個,會計部得2個人

一返工就推得好快

有人工加就得
多數升職都加好多

避人流？

1002

夠就係囉

我公司冇assistant同有assistant呢個字只係$500 既差距

做下pt

粒膠好大

1

今日：
boss比200$利是 食飯時間番hku攞cert00蚊利是

7

終於有人，太好了

200利是

好似中伏

我諗老闆都係比100 ONLY

粒膠係俾我腦細的

回禮比返佢

屌

$100已經好好, 我驚我得$50

樹葉

998

公司又得返我一個